[gym]瘦人做好無自信

入到去 個個都牛高馬大 大大隻隻 我自己就瘦骨仙咁 有無巴打都有咁既情況

仁愛堂咩時間小人 想做完即刻走 唔想獻世

無自信既人 做乜都冇自信

連去改變都要驚呢樣果樣 on9

咁靚仔唔洗做gym都溝死女啦

每個人都必經瘦撚階段

得你自己介意
利申：由57kg練到依家70kg

真係得你介意
你咁瘦無人會見到你

用左幾耐時間？

肥撚又會好有自信 ？
過到自己嗰關就得啦

冇人會留意你